雲迪克輸波屌隊友，甘賓尼主動要求換出幫球隊拎3分

邊個對隊友好唔洗講啦下話？

甘賓尼最衰玻璃人 真係top1防守

今季比哥迪奧拿眨左做後備，正常人一定想頂埋成場，話晒大賽
但佢寧願踢少幾分鐘都要球隊頂到利記最後果浸攻勢

依d真係做得起隊長
而唔係d乜柒屎波隊長屌鳩隊友